有無人係北海道玩過狗拉雪橇？

我同女朋友打算12月尾去北海道，想撚下雪橇狗
上網搵過資料，見有星野度假村、旭川鷹栖、NGO法人野外學校、hat!等等，不過見有啲網死左
想問下巴打
1. 以上地方喺12月尾有冇得玩狗拉雪橇？
2. 如果有，邊個網可以睇到預約情況？我知有啲地方可能已經full booking
3. 以上地方點樣去？
4. 仲有冇其他地方可以玩狗拉雪橇？
感謝巴打

幫手推下 我遲啲都去

留名 2月頭去

咁岩啊巴打

狗狗

打算會去邊？2月有雪祭好正

巴打撚過狗狗？

道央同道南
第一次去未敢挑戰道東

Between send email去以上個啲地方問好似仲快捷